[
    {
        "randomId": 218
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abakobwa banjye baranaga amajosi",
            "option_1": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_2": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Urugoyi rw'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rutinduka yitabiriye guhamba umuturanyi we",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Gutara ibitoki",
            "option_3": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Gutara ibitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abambarantama ba Ntaragonda batwara amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Imisozi",
            "option_2": "Agatsinsino",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ko So na Nyoko bameze uruhara, inzoga z'I Bwami zizikorera nde",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Igihaza",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Ukwezi",
            "correct_answer": "Igihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abambari ba Ruhinda bambariye inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Imana",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mama arusha nyoko amabuno manini",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_3": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_4": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Amabuye ya Nyirubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_1": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_2": "Inyana y'umutavu",
            "option_3": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_4": "Amaguru y'inkware",
            "correct_answer": "Ukwezi n'inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngatake, ngatature, ngashimire ubwiza kameze",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Imanzi mu maribori",
            "option_3": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Fata rutendera ntagwe mu mazi",
            "option_1": "Inyundo mu ruganda",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Amabya",
            "correct_answer": "Amabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyirabakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Insina; amateke",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    }
]